
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je ne vous parlerai pas des couplets attendrissants sur la nécessité de séparer les enfants des autos ou de ne pas mettre des usines avec des cheminées c ’ est l ’ école primaire de l ’ urbanisme;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je ne vous parlerai pas des couplets attendrissants sur la nécessité de séparer les enfants des autos ou de ne pas mettre des usines avec des cheminées c ’ est l ’ école primaire de l ’ urbanisme;
Tokens having emotion: [ attendrissants ]
Lemmas having emotion: [ attendrissant ]
Categories of the emotion lemmas: [ empathie ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je ne vous parlerai pas des couplets attendrissants sur la nécessité de séparer les enfants des autos ou de ne pas mettre des usines avec des cheminées c ’ est l ’ école primaire de l ’ urbanisme;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ nécessité, école ]
alethique :: 2 :: [ nécessité, école ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ nécessité ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ école ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessité ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ école ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je ne vous parlerai pas des couplets attendrissants sur la nécessité de séparer les enfants des autos ou de ne pas mettre des usines avec des cheminées c ’ est l ’ école primaire de l ’ urbanisme;
No features found.

